美國海軍水手係香港影低既片(1965-66)

越戰同韓戰時，香港係其中一個補給港，有好多水手消費，應該留低唔少記錄。
有無巴打分享下，特別係夜場